La liste des valeurs possibles pour l’attribut autocomplete repose sur la liste des valeurs présentes dans la spécifications WCAG2.1 qui reprend elle-même la liste des valeurs de type « field name » de la spécification HTML5.2. Le critère WCAG demande à ce que l’une de ces valeurs soit présente pour qualifier un champ de saisie concernant l’utilisateur.

Ce que le critère WCAG laisse implicite, ce sont les différentes règles de construction possibles pour obtenir une valeur (simple ou composée) pour l’attribut autocomplete. C’est cependant l’affaire du développeur de fournir à l’attribut autocomplete une valeur ou un ensemble de valeurs valides au regard des exigences de l’algorithme fourni par la spécification HTML5.2. Ainsi, un attribut autocomplete ne peut contenir qu’une seule valeur de type field name, comme "name" ou "street-address". On peut avoir également un ensemble composé de différentes valeurs comme, par exemple, autocomplete="shipping name" ou autocomplete="section-software shipping street-address" : "section-software" renvoie à une valeur de type scope et "shipping" à une valeur de type hint set, mais toujours une seule valeur de type field name.